你那駕駛艙 能看到早一班的艙

覺得要改首serious啲 希望巴絲推到有高手嚟作/改完全首

平民行進去 人流堆堆 無論擠逼幾許
舊時年月沉實是過去 那有車毀自居
明日來送你 成為負累
老系統 照用都無得罪
狗鐵常 重犯錯 阿寶也醉

新人無人理GG

你那駕駛艙 能看到早一班的艙
嚇到我心慌 迎面視你共我相撞
一天天摧迫生活在「現代化」
朝早返工驚港鐵網絡形如垃圾崗
波士插 其實我都趕

別來無恙？

七百年後

真心定係問緊我 七百年後

有無人俾下意見我